有消息指，日牛支持暴徒惹爭執

警方到場封鋪
抵死！
愛國請抵制及廣傳

!